back number 2019 tour 演唱會

有冇同志會去？
我想問除左會員同買cd可以抽籤
佢之後會唔會有公開發售？
我唔熟所以想問下大家？

我會去 買黃牛都去
有冇巴打可以教路

巴打諗住睇邊場
我叫左東京d朋友買碟幫手抽

東京巨蛋好似最方便

武道館搞

Push

我都想去睇，但唔想入會

係
有冇門路 帶埋小弟去

好想去

+1
佢依加已經第一round會員抽完
之後仲有第二round
唔知有冇公售

我冇呀 叫左東京d朋友買cd幫手抽
等食黃牛

d歌真係好正

好想去 想問點買

冇會員

買CD抽有冇分地區？大阪買可唔可以抽東京睇
第一次睇日本演唱會

托日本朋友買咗張CD 之後洗唔洗登記個d

抽ja, 未必買到

一個人抽四張？

yes
１つのシリアルナンバーでお１人様１公演のみ最大４枚まで

我未知 朋友未幫我買
有得睇 大阪東京都ok la

應該要 唔叫朋友喺日本搞埋？

如果買四張最後冇人有興趣有冇得refund

原價放俾真fans啦

我諗住阿 不過怕冇人買

抽到到時候冇人有興趣 到時又冇得refund就唔知點算

實有人買

呢到有冇人會組團去

開個tg group

可以呀 可以留低tg

可以組呀 收一張飛

朋友幫我買左
佢隻cd入面會比ac and pw你
之後上返網登記抽就搞掂

有冇人知喺邊個位入個ac
我搵唔到

入面張紙有website條link

我尋日都抽左, 12月1就知結果

巴打你揀邊到睇？
同埋你留香港電話都ok?
我朋友話抽唔抽到都email通知
希望中

你香港買碟？
諗緊去唔去信和買多隻抽

東京dome

我留日本電話呀，香港我估未必得

今日最後wor, 之後又到返club members抽, 我買一隻算喇

我都係
你揀25號？

26呀
方便請假, 自製3連休

係咪30號會有通知抽唔抽到 抽唔到會唔會話你知抽唔到 好緊張

1/12通知
我朋友話有冇都會通知

この度はご利用いただきありがとうございます。
先般お申し込みいただきましたチケットにつきまして、
厳正なる抽選を行った結果、残念ながら今回はチケットをご用意することができませんでした。
またのご利用をお待ちしております。

抽中左

この度は抽選にお申し込みいただきありがとうございました。
厳正なる抽選を行った結果、お客様はご当選されました。

係咪因為我淨係抽一張所以大機會中

我都係抽二張啫 嗚呀 早之抽一張 反正都係自己睇

不過我唔係東京大阪 冇咩人爭

唔中